（尚十突發）王婆婆被捕 被帶上警車

推

push

推！！！！！

推
黑警死全家

婆婆上警車應該keep住屌醒班畜生

Push

班狗又搞老人家

搭順風車送佢返屋企姐
唔使咁緊張
咁夜驚佢無車搭

黑警死全家

又想屈佢咩

又拉...

又想咬到送支

被捕師

DLLM 死黑狗

又恰阿婆!

PUSH

坐唔坐我順風車? 直到海邊

做咩撚野

王婆婆同肥佬一樣
老命都豁出去

頭先DI放學見到佢喺學校出面坐低同啲保安嘈

咩事？？？
婆婆都搞

又玩阿婆

公眾地方行為不檢
冇鎖手扣自己上狗車

好嬲好嬲

又搞呀婆

其實真心想問 喺連登到推post有咩用

屌

屌，狗真係狗

好嬲呀！

食番餐黃店平衡一下心理先

Push....!

黎個政府係咪戇鳩嫁

引起多啲人關注

多啲人食黃店打+國際戰線

因為我哋唔夠膽用武力對抗，咪是但做啲嘢等心理平衡啲囉

又係PTU

推

慣左 頭先撳咗不推文

推推

講呢啲涼薄野，收皮啦

黃婆婆依家都成日出嚟

落地獄

黑警正一仆街城管一9樣，狗奴才

黑警落地獄

要平安呀

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

推呀屌

wtf

DLMM

王婆婆有幾多單響身？

死黑警

死黑警淨係識蝦婆婆

Why

又嚟

屌得醒就唔會係畜牲

推啊

屌又被狗搞

今晚要食爆黃店呀!!!

屌咩

阿婆都拉

做乜搞個老人家

黑警真係乜都鳩屈

清算來了

死黑狗

佢好有心

死黑警 專搞埋晒d阿婆同細路女

再推

一個阿婆破壞社會安寧

黑警落地獄啦

有想頭。

區議員幫幫手? 王婆婆好似冇親戚係香港?

Dklm

屌唔撚係呀嘛

班知法犯法嘅殺人犯強姦犯都未拉

屌你老母死黑警

Wtf

又搞阿婆

屌呀

夜晚晚又捉人

Fuckyoupopo

好慚愧 王婆婆真係仆心仆命

王婆婆要平安！

你咋
唔係我哋

記得有巴打建議 見到王婆婆可以同佢傾下計 加下油

蝦婆婆

垃撚圾 又搞呀婆

見到王婆婆咁堅持
好擔心佢出事

無啦啦？

手足